之前警察咪拉左幾十個倫敦金MK...

幾時提堂

落唔落到叉廚先？

高調拉人，低調放人

你唔係咁天真丫麻？

撐警察，做到嘢

做吓show啫

協助調查完就放晒

又話充公財物

見到班友返工啦

我返同一座

A4文一疊

繼續精神 你地繼續系連登吠啦

Mon住佢地，害人精

放晒啦

咁on9?

拉左就告架咩

咁轉行啦 渣林寶

抵 告唔到

講到似層層咁，唔知仲以為你做緊